[TG] 90後 - 晚晚都要打機谷

- 歡迎討論任何Pc 、PS4 、Switch 、手機新舊game、分享打機心得、約戰打積分

- 最近Pc玩緊Lol同steam games多
- 手機玩緊傳說對決

版規 違者即踢
1. 嚴禁討論色情相關話題
2. 嚴禁小圈子，人身攻擊
3. 嚴禁騷擾絲打
4. 一星期唔上水即踢

推

有冇人依家一齊打機👋

開啟扮工模式 9-6
大家入嚟吹水，一齊打機啦

食完飯仲唔入嚟扮工？

就收工👋準備打機

夠鐘扮工啦 入嚟吹水啦仲望

入面有冇人玩L4D2？

你想玩 我地陪你 Lf2有得你玩

夠鐘開團打lol 仲唔入嚟？

推~ lol積性積分-1

各位早晨 起身打機啦喂 要扮工？
唔緊要 入嚟吹水喇

收工啦 準備打機 王者同傳說

早晨

打機啦喂

又到星期一啦喂 快啲入嚟喇

每晚定時Lol內戰✌🏻✌🏻仲唔入嚟？

有冇打lol 王者 傳說巴打

王者榮耀開團 金牌上王者
Lol銀牌上白金
傳說d牌上s牌
仲唔嚟？

夠鐘打機

有冇人有玩PS4 蜘蛛俠呀

有冇巴打一齊衝王者或傳說牌位

打風緊係要打機啦喂

咩嚟？

有冇巴打有玩csgo

有呀

俾唔俾00後玩先

咪入嚟睇下傾下玩下，睇下有冇代溝

Lol新季啦 入嚟一齊打